% Created 2023-12-11 Mon 16:53
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\author{Osama Chelhaoui, Rupi Anton Ricardo, Bilal El Moutaren}
\date{\today}
\title{Relazione Tecnologie Web}
\hypersetup{
 pdfauthor={Osama Chelhaoui, Rupi Anton Ricardo, Bilal El Moutaren},
 pdftitle={Relazione Tecnologie Web},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 29.1 (Org mode 9.7)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

Componenti:
\begin{itemize}
\item Osama Chelhaoui 2042333
\item Bilal El Moutaren 2053470
\item Rupi Anton Ricardo 2054304
\end{itemize}

\begin{center}
\begin{tabular}{lll}
Tipo & Username & Password\\[0pt]
\hline
Amministratore & admin & admin\\[0pt]
Utente & user & user\\[0pt]
\end{tabular}
\end{center}
\section{1 Introduzione}
\label{sec:org164a95c}
BOHEMY è un sito e-commerce nato in Antartica per la vendita di disegni in stile bohémien. Lo stile bohemian è un'espressione vibrante ed elettrica della creatività che abbraccia l'inconsueto. Non è vincolato da regole, spesso fonde diverse forme d'arte, culture e influenze storiche. È caratterizzato da ricchi motivi e colori vibranti, mescolando il naturale e il surreale. Per alcuni, esprime una celebrazione dell'individualità, della libertà e della gioia di creare senza confini. Per altri, è un'espressione di sperimentazione, esplorazione e di un'estetica personale del mondo.

Il codice è stato versionato tramite una repository GitHub, per permettere ai membri del gruppo di collaborare in maniera efficente e produttiva, segnalare le problematiche e bug e mantenere sincronizzati i file del progetto. Inoltre, è stato utilizzato un container Docker, per permettere di sviluppare il progetto in maniera omogenea, come alternativa a XAMPP.
\section{2 Analisi dei requisiti}
\label{sec:orgf3aaaf7}
\subsection{2.1 Obbiettivi}
\label{sec:org4409768}
L'obbiettivo principale del sito è la vendità di stampe e quadri di opere d'arte in stile bohémien, uno stile sempre meno adottato con il passare degli anni. Il sito inoltre offre una dashboard per permettere all'amministratore di gestire le opere, facilitando di conseguenza la gestione complessiva del sito.
\subsection{2.2 Target}
\label{sec:org56b0757}
Il sito è stato sviluppato con attenzione per soddisfare di un pubblico ampio e diversificato. Rivolto principalmente agli adulti e giovani adulti, il sito offre una ampia varietà di opere d'arte da poter collezionare. La interfaccia utente è stata studiata per accogliere intuitivamente sia esperti che principianti, garantendo un'esperienza senza soluzione di continuità a chiunque desideri esplorare i contenuti del sito. Inoltre, il design responsivo del sito garantisce un'ottima esperienza su desktop, tablet, e smartphone.
\end{document}